麻友退出娛樂圈第唔知幾天瘋狂慶祝區！！！

多謝 沙洛文．卡勞
一直以黎明反暗撐 明撐暗反
燈到臭G離開

老閪而家收幾錢？

卡勞兄系當之無愧既麻友fans club會長

380 連口爆

佢遲下同swag 合作拍劇情咸片

佢識做戲嘅咩

佢專扮老強被人中出，好拿手